無套啪閨密男友！暗黑IU下場慘 硬起來嗆：審判無限膨脹

中國知名網紅「半藏森林」本名胡文婕，因外型激似韓國女星「IU」而爆紅，多次登上台灣PTT表特版，被網友封為「暗黑版IU」，2019年底她傳出介入閨密感情，甚至沒做防護措施與閨密未婚夫上床，形象瞬間跌落谷底，慘遭經紀公司解約，時至今日仍不被網友原諒，「別妄想東山再起」，怎料胡文婕17日突然在微博寫下長文，直呼網友們在這段時間「道德審判」太超過。

▲「半藏森林」胡文婕爆偷吃閨密未婚夫，形象一落千丈被網友撻伐。（圖／翻攝自半藏森林微博）

胡文婕表示，事件發展至今已經1年多，形容該件事就像一場「狂歡」，「我在網絡上的任何舉動都會掀起一場道德審判的盛宴，許多人在這場盛宴帶來的熱度中獲得了利益。與此同時，我的肖像、隱私、人身安全等合法權益每一天都在遭受全方位侵犯，甚至在我沒有更新任何社交軟件的那段日子，這些侵犯也持續存在」，胡文坦言，自己到現在看到惡意留言，還是沒辦法安慰自己沒關係。

▼▲時隔一年多，半藏森林仍無法被網友接受。（圖／翻攝自半藏森林微博）

胡文婕直言，「有人想看有道德污點的女人跪地求饒，甚至凌遲處死以『洩憤』。我絕不上演這戲碼。在公德領域裡，法律以一毫克的『罪』量一毫克的『刑』。可在私德層面，沒人能為無限膨脹的『洩道德審判』劃定邊界。顯而易見的是，我所承受的『洩私刑』已經完完全全越過了普世價值下的道德底線」，洋洋灑灑說了這麼多，胡文婕強調自己沒有在賣慘。

▲半藏森林認為，這段時間網友道德審判太過頭。（圖／翻攝自半藏森林微博）

最後，胡文婕透露她已經整理好自己，重新搭建起完整精神世界，「感謝私信裡的那些善意，但我不怕了，無底線的辱罵聲無法再入我耳」，也希望大家都能過好自己的人生，「永遠有熱烈昂揚的生命力，永遠要笑。好好學習好好掙錢，專注自身，生活裡仍然有很多意義，不要被輕易摧毀。面對問題、承認錯誤、找回自己，去觸摸更真實更有溫度的世界吧」。

▲如今半藏森林重建好心靈，喊話大家「去觸摸更真實更有溫度的世界吧」。（圖／翻攝自半藏森林微博）

雖然我勾人哋老公，但我內心仲係好pure好true，好天真好傻架

未婚夫爽死啦

邊度似我iu

邊度似IU 支那人食元素表食到盲左
支那無一個係蘑菇

撚似

照去

片？？？

柒左仲要死撐，咪又係整容雞一隻

點忍

平心而論，係幾靚女嘅

撚似IU

靚過iu勁多

有能病食藥

我唔介意

大波過IU
G持
好葡萄佢閨密個未婚夫

到底邊忽似?
仲要"激似"

1Q幾多

佢有冇流出

真係幾正 仲要夠婬

俾連登仔每人屌一鍋就原諒你

邊撚到似iu

有果種feel

又話暗黑版連做愛片都冇，暗條撚